\song{Elämää juoksuhaudoissa (\textit{113})}{}

            Taistoihin tiemme kun toi, \\
            missä luotien laulu vain soi, \\
            emme tienneet kun läksimme silloin, \\
            kuka joskus palata voi. \\
            Elo tää juoksuhaudoissa on \\
            meille käskynä vain kohtalon, \\
            ja kenties matkamme määrä \\
            sodan melskeeseen kadota on. \\
\hspace{10mm} \\
            Päivä kun yöks’ vaihtui jo, \\
            tuli levoksi pien’ tuokio, \\
            ovat unehen vaipuneet kaikki, \\
            missä lämmön suo nuotio. \\
            Minä sinua vain muistelen, \\
            näen poskellas viel’ kyyneleen, \\
            jos taiston kentälle jäisin, \\
            sinun kuvasi on viimeinen. \\
\hspace{10mm} \\
            Kun saapuu yö kentille taistojen, \\
            on hiljaisuus yllä juoksuhautojen. \\
            Jo painuu päät sotilain uupuvain, \\
            kuopissaan miehet nyt saa \\
            rauhassa hetken uinahtaa. \\
\hspace{10mm} \\
            Kun yksin vain valveillaan muistelee, \\
            ja aatokset kauas kotiin harhailee. \\
            Nyt varmaankin äiti siell’ valvoo viel’ \\
            huokaillen ja rukoillen \\
            puolesta rakkaan lapsosen. \\
\hspace{10mm} \\
            Taistoihin tiemme kun toi, \\
            missä luotien laulu vain soi, \\
            emme tienneet kun läksimme silloin, \\
            kuka joskus palata voi. \\
            Elo tää juoksuhaudoissa on \\
            meille käskynä vain kohtalon, \\
            ja kenties matkamme määrä \\
            sodan melskeesen kadota on. \\
