\song{Hullu kirvesmies (\textit{13})}{Budapestin yö}

            Illalla, kun mielipuoli kirveen saa, \\
            hän johdattaa mun aitan taa, \\
            siellä missä aivokoppa aukeaa \\
            ja verikin on punaisin. \\
\hspace{10mm} \\
            Nauraen lyö hullu niskan taa, \\
            tunnen sen jo veri tirskahtaa. \\
            Vaikk’ on taju himmennytkin, \\
            hullu hakkaa vielä nytkin \\
            niskantynkää verta pursuvaa. \\
            ZA ZA ZAA! \\
\hspace{10mm} \\
            Kaulavaltimosta veri purskahtaa \\
            ja peittää maan kauttaaltaan. \\
            Mielipuoli nauttii koko sielullaan, \\
            kun raajat kaikki irti saa. \\
\hspace{10mm} \\
            Kylkiluihin kirves kirskahtaa. \\
            Kuola suussa hullu tirskahtaa: \\
            “Isken vielä parit paukut, \\
            aukaisen mä vatsalaukut.” \\
            Suolenpalat ulos kiemurtaa. \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            Aamulla kun terroristi koneen saa, \\
            hän ohjaa sen kohti tornia, \\
            siellä missä kerosiini leimahtaa \\
            ja jenkitkin on kauhuissaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Nauraen nyt ähläm ohjaa vaan, \\
            WTC se kohta romahtaa. \\
            Vaikk' on torni sortunutkin, \\
            Bushi uhoo vielä nytkin \\
            ählämterroristin kuolemaa. \\
\hspace{10mm} \\
            Illalla kun kettutyttö sprayta saa, \\
            hän tuhertaa sen tarhan taa, \\
            siellä missä ketunnahka irtoaa, \\
            ja turkkikin on punaisin. \\
\hspace{10mm} \\
            Tarhaaja jo lippaan tyhjäks saa, \\
            karjuen hän lataa uudestaan. \\
            Vaikk' on keuhkot puhjennutkin, \\
            tyttö huutaa vielä nytkin: \\
            TURKIS ON MURHA! \\
\hspace{10mm} \\
            Illalla kun mielipuoli laivan saa, \\
            hän johdattaa mut Estoniaan. \\
            Siellä missä keulaportti aukeaa, \\
            ja merikin on kylmempää. \\
\hspace{10mm} \\
            Yllättäin nyt matka katkeaa, \\
            tunnen sen jo laiva uppoaa. \\
            Vaikk' on sähköt katkennutkin, \\
            laiva jatkaa vielä nytkin \\
            merenpohjaa kohti vajoaa. \\
\hspace{10mm} \\
            Metrossa kun mielipuoli kirveen saa, \\
            hän humauttaa kanssamatkustajaa. \\
            Siitä jopa HKL:ä kauhistuu, \\
            ja liikennekin seisahtuu. \\
\hspace{10mm} \\
            Yllättäin lyö hullu takaapäin, \\
            uhrin kallo oitis halkee näin. \\
            Vaikk' on taju himmennytkin, \\
            hullu hakkaa vielä nytkin \\
            matkustajaa maassa makaavaa. \\
\hspace{10mm} \\
            Illalla kun paparazzi mopon saa, \\
            hän ahdistaa taas prinsessaa. \\
            Siellä missä turvavyökin aukeaa, \\
            ja kuskikin on sekaisin. \\
\hspace{10mm} \\
            Nauraen nyt kuski kiihdyttää, \\
            tunneliin jo kohta täräyttää. \\
            Vaikk' on henki lähtenytkin, \\
            paparazzi vielä nytkin \\
            kuvaa Dodia ja Dianaa. \\
\hspace{10mm} \\
            Illalla kun rastafari ganjaa saa, \\
            hän johdattaa mut Jamaicaan. \\
            Siellä missä tajuntani laajenee, \\
            ja ruohokin on vihreämpää. \\
\hspace{10mm} \\
            Hymyillen hän vetää hashista, \\
            tunnen sen jo aatos katoaa. \\
            Vaikk' on taju himmennytkin, \\
            rasta vetää vielä nytkin \\
            sätkäntynkää punahehkuvaa. \\
\end{comment}