\song{Sörkan sallit (\textit{23})}{Karjalan Katjuusa}

            Sörnai gusha nietu Molotova \\
            sörnai gusha herba Moskova. \\
            :,: Njet njet bonimai votvot risubuska \\
            dara zeva votvot harasoo. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Isä Stalin, äiti Crutzheva \\
            iski silmää gini hibrakas. \\
            :,: Oi-oi oisiba vodkaa ollut heillä, \\
            oisi isku käynyt alemmas. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Tuoksuu tuomet syreenit ja ruusut \\
            tuoksuu tuolla Volgan randamill’. \\
            :,: Ai ai kaunis kulda Kaditzusha \\
            tuoksuu tundeet rindas rindamill’. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Siellä missä versoaapi vilja \\
            siellä kasvoi kaunis Katjuska. \\
            :,: Katjuskalla komiat on keuhkot, \\
            basga haisee nevan rannalla. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Oon vain köyhä kolhoosinainen \\
            ei oo mulla yhtään ystävää. \\
            :,: Ei oo lehmää eikä ole lammasta, \\
            eikä suussa yhtään hammasta. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Siperian lakeus on suuri \\
            Sonja siellä lunta lapioi. \\
            :,: Sonjalla kävi hiton huono tuuri, \\
            kun länsituuli uutta lunta toi. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Oon vain köyhä poika Petroskoista, \\
            ei oo mulla yhtään ystävää. \\
            :,: Sirppi ja vasara ne taivahalla loistaa, \\
            basga haisee, balalaikka soi. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            Oon vain köyhä tekniikan yo, \\
            ei oo mulla yhtään ystävää. \\
            :,: Ei ole noppia eikä ole naista, \\
            eikä duunis yhtään alaista. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Minä asun Keravalla, \\
            siellä palvon saatanaa. \\
            :,: Ryyppyfrendin pilkoin pussiin, \\
            siksi jouduin vankilaan. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Reeberbahn on katu Hampurissa, \\
            Elsa siellä itseänsä myy. \\
            :,: Elsalla kävi hiton huono flaksi kun \\
            merimies taas uuden taudin toi. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Igorilla on panssarivaunu, \\
            sillä Igor aina ajelee. \\
            :,: Igor lähti Saksain maalle, \\
            eikä tullut koskaan takaisin. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Humala on paras paikka, \\
            humala on iloinen. \\
            :,: Humalassa vietät vaikka, \\
            koko päivän kesäisen. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Paarmat pörrää Siperian yllä \\
            Siellä Sonja niitä hätistää. \\
            :,: Harmin paikka, ett’ Venäjältä löydy ei \\
            yhtään kärpäslätkää toimivaa. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Oon vain köyhä poika Tshernobylistä \\
            ei oo mulla yhtään ystävää. \\
            :,: Kakstoista kättä ja kolmetoista jalkaa \\
            vehkeitäkin toista tusinaa. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Oon vain köyhä poika Fukushimasta \\
            ei oo mulla yhtään voimalaa. \\
            :,: Järistys ja tsunami mun riesanani aina \\
            sauvat sulaa reaktorissa. :,: \\
\hspace{10mm} \\
            Olen venäläinen rallikuski \\
            ei oo mulla kartanlukijaa. \\
            :,: Poliisi ja miliisi mua viikkoja etsi \\
            kunnes löydyin ojanpohjalta. :,: \\
\end{comment}