\song{Ko-Ko-Ko-Koskenkorvaa (\textit{3024})}{Katie}

            Ko-ko-ko-kosken ko-ko-ko-korvaa \\
            siitä aina kunnon räkä-kä-kännin saa. \\
            Ko-ko-ko-kosken ko-ko-ko-korvaa \\
            siitä aina kunnon räkä-kä-kännin saa. \\
\hspace{10mm} \\
            Tu-tu-tu-tuborg och Ca-ca-ca-Carlsberg \\
            är den bästa π-π-π-πilsner som jag vet. \\
\hspace{10mm} \\
            Tu-tu-tu-carlsberg och Ca-ca-ca-tuborg \\
            är den bästa π-π-π-ölen som jag vet. \\
\hspace{10mm} \\
            Tu-tu-tu-ölborg och Ca-ca-ca-πlsberg \\
            är den bästa ö-ö-ö-tuberg som jag vet. \\
\hspace{10mm} \\
            Tu-ca-π-ölsner och π-tu-ca-πborg \\
            är den bästa ca-π-tu-lering som jag gjort! \\
            \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            Ko-ko-ko-kosken ra-ra-ra-rantaan \\
            sieltä aina kunnon teinipillun saa. \\
\hspace{10mm} \\
            O-O-O-oulujoen rantaan \\
            sieltä aina kunnon lestapillun saa. \\
\hspace{10mm} \\
            We-We-We-Westendin rantaan, \\
            siellä aina isin bemarissa saa. \\
\hspace{10mm} \\
            O-O-O-Otaniemen rantaan, \\
            siellä teekkari ei solussansa saa. \\
\hspace{10mm} \\
            Ko-ko-ko-konekiväärikomppania, \\
            siellä aina kunnon rä-tä-tä-tä-tä-tä saa. \\
\hspace{10mm} \\
            Tu-tu-tu-tuliasemapatteri, \\
            siellä aina kunnon TUM saa. \\
\hspace{10mm} \\
            Bo-Bo-Bo-Bodomjärven rantaan, \\
            siellä aina kunnon telttahoidon saa. \\
\hspace{10mm} \\
            A-A-A-Aaltoyliopisto, \\
            sieltä aina kunnon välimerkit saa. \\
            A-A-A-Aaltoyliopisto, sieltä \\
            aina kunnon ?:t \\
            aina kunnon !:t \\
            aina kunnon ”:t \\
            saa \\
\hspace{10mm} \\
            Ko-ko-ko-kosken ko-ko-ko-korvaa \\
            siitä aina korvatulehduksen saan. \\
\end{comment}