\song{Vesipoikien marssi (\textit{3043})}{Kapteeni katsoi horisonttiin}

            Pois se meistä, että täällä maisteltais \\
            noita pahan tuomia, alkoholijuomia. \\
            Vaikka keltä henki kohta haisteltais, \\
            niin huugo raikas sois. \\
\hspace{10mm} \\
            Hurraa me nuoret vesipojat, \\
            pää on selvä meillä aina, \\
            krapulat ei meitä paina. \\
            Hurraa me nuoret vesipojat, \\
            meillä luonto raitis on. \\
\hspace{10mm} \\
            Säyseästi näin kun aina elelee \\
            itseksensä hissuksiin nenä kirjassansa kiin', \\
            tarmokkaasti lasiin aina sylkäisee, \\
            siinä riemu verraton. \\
\hspace{10mm} \\
            Hurraa me nuoret... \\
\hspace{10mm} \\
            Paha perii riettauden sellaisen, \\
            jota toiset harjoittaa, kun he itsens juovuttaa. \\
            Sukukunnan turman tuopi tuollainen, \\
            kulttuurin turmion. \\
\hspace{10mm} \\
            Hurraa me nuoret... \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            Pois se meistä, että täällä käytettäis \\
            noita pahan tuomia, sukupuolirooleja. \\
            Vaikka kuinka genitaalit näytettäis, \\
            meillä tasa-arvo on. \\
\hspace{10mm} \\
            Hurraa me nuoret vesihenkilöt, \\
            tarpeeksi kuin jostain suuttuu, \\
            saattaa laulun sanat muuttuu. \\
            Hurraa me nuoret vesihenkilöt, \\
            näin me hauskuus poistetaan! \\
\hspace{10mm} \\
            Pimeydessä yksinään kun elelee, \\
            suunnitellen ilkeitä, argumenttivirheitä. \\
            Olkiukkoja kun aina maalailee, \\
            silloin voitto varma on. \\
\hspace{10mm} \\
            Hurraa me nuoret vesihenkilöt… \\
\hspace{10mm} \\
            Vessan oven merkit meitä häiritsee, \\
            noilla tikku-ukoilla heitän vesilintua. \\
            Aivan sama miten kukin virtsailee, \\
            sama pönttö siellä on. \\
\hspace{10mm} \\
            Hurraa me nuoret vesihenkilöt… \\
\end{comment}