\song{Silja Line special (\textit{3059})}{Rakkautemme muisto}

            Jos saisin ginitonicin, ginitonicin, \\
            tai sitten minttufernetin, minttufernetin. \\
            Kyll' kelpais kossuvichykin, \\
            kossuvichykin. \\
            Nyt ryypätään, nyt ryypätään. \\
\hspace{10mm} \\
            Jos saisin ison tuopposen, \\
            ison tuopposen, \\
            tai sitten pullo-olusen, pullo-olusen. \\
            Kelpaisi tölkki-ölkkikin, tölkki-ölkkikin, \\
            nyt juhlitaan, nyt juhlitaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Kun taas on naama valkoinen, \\
            naama valkoinen, \\
            taas maistuu olut huurteinen, \\
            olut huurteinen. \\
            Juon sitä kolpakollisen, kolpakollisen, \\
            ja oksennan yli laidan. \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            Jos saisin, mitä tekisin,  \\
            mitä tekisin? \\
            Kyl varmaan jotain keksisin,  \\
            jotain keksisin, \\
            Tai sitten kotiin juoksisin, kotiin juoksisin. \\
            Nyt jänistää, nyt jänistää. \\
\hspace{10mm} \\
            Tahtoisin sinut takaapäin,  \\
            sinut takaapäin, \\
            Tai sitten ihan eestä näin,  \\
            ihan eestä näin. \\
            Mä aina mielelläni nain, mielelläni nain. \\
            Nyt nussitaan, nyt nussitaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Kyl pojat eilen häpesin,  \\
            eilen häpesin,  \\
            Kun yhden tytön tapasin, \\
            tytön tapasin.  \\
            Ja sitten homman mokasin, homman mokasin.  \\
            Nyt hävettää, nyt hävettää. \\
\hspace{10mm} \\
            Kun sitten Börjen tapasin,  \\
            Börjen tapasin, \\
            Ja hetkeks silmät ummistin,  \\
            silmät ummistin. \\
            Hmm hmm hmm hmm hm hmm hm hmmm,  \\
            ja oksennan, yli laidan. \\
\hspace{10mm} \\
            Kun sitten aamuun virkosin,  \\
            aamuun virkosin, \\
            Ja vierest Börjen heräsin,  \\
            Börjen heräsin. \\
            Hytistä heti pakenin, heti pakenin, \\
            taas oksennan, yli laidan. \\
\end{comment}