\song{No onkos tullut… NYT (\textit{3067})}{No onkos tullut kesä}

            No, onkos tullut kesä \\
            NYT talven keskelle \\
            ja laitetaankos pesä \\
            myös pikkulinnuille? \\
\hspace{10mm} \\
            NYT kuusi kynttilöineen \\
            on käyNYT kukkimaan, \\
            pimeitä talven öitä \\
            näin ehkä valaistaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Ja vanhakin NYT nuortuu \\
            kuin lapsi leikkimään, \\
            NYT koukkuselkä suortuu, \\
            niin kaikk’ on mielissään. \\
\hspace{10mm} \\
            Ja hyvä, lämmin hellä \\
            on mieli jokaisen. \\
            Oi, jospa ihmisellä \\
            ois joulu ainainen! \\
\hspace{10mm} \\
            Lumi on jo peittäNYT \\
            kukat laaksosessa, \\
            järven aalto jäätyNYT  \\
            talvipakkasessa. \\
\hspace{10mm} \\
            Varpunen pienoinen,  \\
            syöNYT kesäeinehen, \\
            järven aalto jäätyNYT  \\
            talvipakkasessa. \\
\hspace{10cm} \\
            Joulu on NYT, riemuitkaa NYT. \\
            Lapsi on NYT, \\
            syNYTyNYT. \\
\hspace{10cm} \\
            Joulu on NYT, joulu on NYT, \\
            kattilat täynnä puuroo. \\
            NYT sitä saa, NYT sitä saa \\
            vatsansa täyteen puuroo. \\
\hspace{10cm} \\
            Muurari rabbi NYT, \\
            on matkalle lähteNYT. \\
            Noussut on satulaan ratsunsa, \\
            kuitenkin kuningas. \\
\hspace{10cm} \\
            Sä nousit reggae-reggaerekkaan \\
            Mä pistin laidat kii, mä pistin laidat kii \\
            Sit me mentiin keskustaan \\
            Ja siellä reivattiin, yö me reivattiin \\
\hspace{10cm} \\
            Tööt, mä painan torvee \\
            Mopoauto tulee kylkee \\
            Kiilaan mutkassa päälle kaiteen \\
            Turha mun kaa on kisaa lähtee \\
            Otin auton töistä lainaan \\
            Lähin tekee muuttokuormaa \\
            Ei pienet naarmut haittaa \\
            Ei kukaan huomaa NY \\
\hspace{10cm} \\
            Paina talla pohjaan NY \\
            Pistä musat soimaan NY \\
            Nosta kädet ilmaan NY, NY, NY, NY, NY \\
            Tuu ylös hyttii NY \\
            Mä ajan kurvii NY \\
            Annan kovaa kyytii NY, NY, NY, NY, NY \\