\song{Pikku kakkonen (\textit{3070})}{}

            Pikku kakkosen posti \\
            PL 347 \\
            33101 Tampere 10 \\
            Pikku kakkosen posti. \\
\hspace{10mm} \\
            Pikku kakkosen URL \\
            http://www.yle.fi/~ransu \\
\hspace{10mm} \\
            Ammattikorkeakoulu. \\
            Tutkintona, mitä sen on väliä, \\
            joku vitun tradenomi, \\
            merkonomi kuitenkin. \\
            Ammattikorkeasaari. \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            Pikku kakkosen Ransu. \\
            TV-historian kovin jätkä ikinä. \\
            Nelkytä vuotta \\
            nyrkki perseessä! \\
            Pikku kakkosen Ransu. \\
\hspace{10mm} \\
            Pikku kakkosen Jyrki. \\
            TV-historian kovin jätkä ikinä. \\
            Nelkytä vuotta \\
            nyrkki perseessä! \\
            Pikku kakkosen Jyrki. \\
\hspace{10mm} \\
            Minä asun Keravalla. \\
            Siellä palvon suuren suurta Saatanaa. \\
            Ryyppyfrendin pilkoin pussiin, \\
            siksi jouduin vankilaan. \\
            Minä asun Keravalla. \\
\hspace{10mm} \\
            Sinivilkkuinen taksi. \\
            Etupenkillä kaksi vitun homoa. \\
            Takapenkin susikoira \\
            ei voi ymmärtää. \\
            Sinivilkkuinen taksi. \\
\hspace{10mm} \\
            Tampereen yliopisto. \\
            Massit Hervannasta, keskustasta kulttuuri. \\
            Vitun rumat logon värit \\
            pöllitty Soneralta. \\
            Ihminen ratkaisee. \\
\hspace{10mm} \\
            Aalto-yliopisto. \\
            Postilokero, maksaa ihan vitusti. \\
            Vitun kalliit logon värit \\
            pöllitty Ikealta. \\
            Huippuyliopisto. \\
\hspace{10mm} \\
            Liian kauan ilman: \\
            Täytyy mennä lasten leikkikentälle. \\
            Mukaan otan karkkia ja silmätippoja. \\
            Enää en ole ilman. \\
\end{comment}