\song{Jallupukki (\textit{3118})}{Joulupukki}

            Jallupukki, Jallupukki, pullo tyhjä, sammui ukki. \\
            Eikö taakka paina maksaa? Teekkarit ne auttaa jaksaa. \\
            Oothan meille vanha tuttu, jallupullo, korkki hukku. \\
            Tääl' on myöskin kiltit sedät jotka pullon selättävät. \\
\hspace{10mm} \\
            Jallupukki, Jallupukki, toinen pullo, toinen ukki.  \\
            Vaikka kohta puhun saksaa, kyllä vielä yhdet jaksaa. \\
            Tervetullut saunaan aina, muista pyyhe, saunakalja,  \\
            tai jos kännin tahdot tulla, kahta hauskempaa on sulla! \\
\hspace{10mm} \\
            Pukki: \\
            Kiitos kiitos, aikuislapset, hullun silmät, rumat hapset. \\
            Terve teille, hervant'laiset, miehet, henkilöt ja naiset. \\
            Hauska tääll' ois, saunahetki, vaan on vielä pitkä retki. \\
            Saunan luota alkon luokse mulla matkan suunta juoksee. \\
\hspace{10mm} \\
            Jallupukki, jallupukki, päissänsä kuin uppotukki, \\
            ota vielä yksi drinkki, vaikka onkin pitkä retki. \\
            Tiskin takaa löydät kaljaa, lämmintä kuin huoneilmaa. \\
            Sitten jaksat pitkän tiesi, kulkea kuin aimo miesi. \\
\hspace{10mm} \\
            Pukki: \\
            Kiitos vaan nyt aikuislapset, isot korvat, tekoripset. \\
            Täs on teille muistiaiset, pienet jallumaistiaiset. \\
            Kiitos sulle, ruma ukki, ystävämme jallupukki. \\
            Viinalahjuksia vastaan, tervetullut meidän kiltaan. \\
