\song{Entinen fuksi (\textit{3128})}{Wild Rover (Laulusauna 2024)}

            Eksyin mä kiltaan ja niin yllättäin, \\
            Fuksitoimarin näin, se ol' selvinpäin. \\
            Se sanoi: en kaljaa koululla juo, \\
            käytöstavat Teekkarin tärkeät on. \\
            Kun killasta käytävään käppään, \\
            lompsien luennolle käyn, \\
            ei silloin sovi ottaa mun häppää, \\
            jos valvomon Villelle näyn. \\
\hspace{10mm} \\
            Bussi on pihassa, kyytiin kun meen \\
            takapenkiltä kaverit mua huutelee. \\
            XQ:lla eksyin ja kylille jäin, \\
            ol’ housutki jalas, mut väärin päin. \\
            Nyt XQ:lle enää en kehtaa, \\
            ei hyvin käy, jos sinne meen. \\
            Taisin bussinkin penkille laattaa, \\
            näistä meemitkin muistuttelee. \\
\hspace{10mm} \\
            Visalla pubissa istuskeltiin, \\
            myös Viinakkeen julkaisua arvuuteltiin. \\
            On perinteet tärkeät, tän kulttuurin. \\
            Jutun tärkeän opin, jos toisenkin \\
            Kun punaviiniin kokista lisäät, \\
            niin kali-mooton teet. \\
            Kermalikööriin jos pistät samaa, \\
            suutuntuma suo hyväilee. \\
\hspace{10mm} \\
            Menin sitseille, siel pideltiin puheita, \\
            kerrattiin tärkeitä pöytätapoja. \\
            Ne virretkin veisas ja rilluma reit, \\
            jokaisen jälkeen lasin huulille vei. \\
            Joku aina välistä huutaa ”Mellansuu", \\
            heti kun janottaa. \\
            Lihapullat saa lautasel oottaa, \\
            ja nälkä kurnii vaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Tuonelan porteilla kai kävinkin \\
            se oli pääsiäisen tai vapun aikoihin. \\
            Ei mukan' olt kultaa tai mirhamia, \\
            vaan laukus kakskymmentä kuparia. \\
            Sanoin Jesselle, kyllä mä petraan \\
            ja muutokseen teen; \\
            en kaljan kans enää vehtaa,  \\
            kunnes koskeen uitolle meen. \\
\hspace{10mm} \\
            Jäi fuksiuus kasteessa Tammerkoskeen,  \\
            tänään lakin lyön päähäni taas uudelleen.  \\
            Kesälomat on lusittu ja kiltaan kun käyn, \\
            mä tiedän mitä tuleman on kun kaverit näin. \\
            Sitseiltä XQ:lle, visaan,  \\
            karttu kyykän taas lyö.  \\
            Eväspullokin laukusta kurkkaa, \\
            sitä Teekkarin on työ. \\
