\song{Kun mä kuolen (\textit{32})}{She'll be coming 'round the mountain}

            :,: Kun mä kuolen, \\
            vanhan piippuni sä saat. :,: \\
            Noilla taivaan kessumailla \\
            en oo piippuani vailla. \\
            Kun mä kuolen, vanhan piippuni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan heilani sä saat. :,: \\
            Sen voin jättää ihanuuden, \\
            kun saan enkelistä uuden \\
            Kun mä kuolen, vanhan heilani sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan anoppini saat. :,: \\
            Sen kun pääsen narinasta, \\
            olen onnellinen vasta \\
            Kun mä kuolen, vanhan anoppini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...taskumattini sä saat. :,: \\
            Sillä taivaassa kun juodaan, \\
            siellä ämpärillä tuodaan. \\
            Kun mä kuolen, taskumattini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...pullo arkkuun laittakaa :,: \\
            Sillä elo ilman viinaa \\
            ompi taivaassakin piinaa. \\
            Kun mä kuolen, pullo arkkuun laittakaa. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Healthy babies always \\
            drink a little more. :,: \\
            It’s a vital instinct calling \\
            every time we find us SKÅLing. \\
            Healthy babies always drink a little more. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Vi blir alla kommunister när vi dör. :,: \\
            För i stora himmelsalen \\
            sjunges internationalen. \\
            Vi blir alla kommunister när vi dör. \\
\hspace{10mm} \\
            Raspusta poistetut säkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            ...sateenvarjoni sä saat. :,: \\
            Sillä onhan selvää että \\
            pilven pääll’ ei sada vettä. \\
            Kun mä kuolen sateenvarjoni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan kalossini saat. :,: \\
            Taivaassa on hyvät kelit, \\
            monenlaiset ajopelit. \\
            Kun mä kuolen vanhat kalossini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan hetekkani saat. :,: \\
            Sen kun pääsen natinasta, \\
            olen onnellinen vasta. \\
            Kun mä kuolen vanhan hetekkani saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan kitarani sä saat. :,: \\
            Taivahassa hyvä veli \\
            pasuuna on muotipeli. \\
            Kun mä kuolen vanhan kitarani sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...partasutini sä saat. :,: \\
            Enkeleill’ on partasuti, \\
            joka sanoo kitikuti. \\
            Kun mä kuolen partasutini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan pottanikin saat. :,: \\
            Taivaassa ei tarvis säästää, \\
            sen kuin pilven päältä päästää. \\
            Kun mä kuolen vanhan pottanikin saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vessapaperini saat. :,: \\
            Sillä taivaass' ei tuu kakkaa, \\
            siellä aineenvaihto lakkaa. \\
            Kun mä kuolen vessapaperini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...asekätköni sä saat. :,: \\
            Se on tuolla ladon alla, \\
            kolmas kivi vasemmalta. \\
            Kun mä kuolen asekätköni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...taxamittarini sä saat. :,: \\
            Sillä taivaas’ ei oo taxaa, \\
            enkeleill’ ei tarvi maksaa. \\
            Kun mä kuolen taxamittarini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan puukkoni sä saat. :,: \\
            Sillä enkeleill' on nixi, \\
            heiltä puuttuu appendixi. \\
            Kun mä kuolen vanhan puukkoni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...tuttipulloni sä saat. :,: \\
            Sillä rintamaito varmaan \\
            riittää päällä pilven harmaan. \\
            Kun mä kuolen tuttipulloni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...umpisuoleni sä saat. :,: \\
            Leikkaamatta jäis se muuten, \\
            taivaass’ kirurgeist’ on puute. \\
            Kun mä kuolen umpisuoleni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...peräsuoleni sä saat. :,: \\
            Sillä ääntä aivan toista \\
            lähtee taivaan pasuunoista. \\
            Kun mä kuolen peräsuoleni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...virtsarakkoni sä saat. :,: \\
            Taivaan olutta voi juoda, \\
            eikä rakko yli vuoda \\
            Kun mä kuolen virtsarakkoni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...rintaliivini sä saat. :,: \\
            Sillä rinnat taivahaiset \\
            eivät riipu niinkuin maiset. \\
            Kun mä kuolen rintaliivini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Du skall få min gamla cyckel när jag dör. :,: \\
            Ty den sista kilometern \\
            kör jag tandem med St Peter. \\
            Du skall få min gamla cyckel när jag dör. \\
\hspace{10mm} \\
            ...e-pillerini saat. :,: \\
            Sillä taivaass' ei oo vaaraa \\
            vaikka kuinka panet Saaraa. \\
            Kun mä kuolen e-pillerini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...laskutikkuni sä saat. :,: \\
            Einstein tähtein tuolla puolen \\
            pitää laskuistani huolen. \\
            Kun mä kuolen laskutikkuni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...anorakkini sä saat. :,: \\
            Taivaass’ ollaan kehä päällä, \\
            eikä huppu niin kuin täällä. \\
            Kun mä kuolen anorakkini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Sing it hai hai, juppi juppi hai. :,: \\
            Sing it hai hai, juppi juppi, \\
            hai hai, juppi juppi, \\
            hai hai, juppi juppi hai. \\
\hspace{10mm} \\
            ...hiihtohousuni sä saat. :,: \\
            Taivaass’ niit’ en jalkaan laita, \\
            siellä riittää pelkkä paita. \\
            Kun mä kuolen hiihtohousuni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...hiihtorukkaseni saat. :,: \\
            Treenaan harpunsoittamista \\
            kiusa siinä rukkasista. \\
            Kun mä kuolen hiihtorukkaseni saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan banjoni sä saat. :,: \\
            Jos sä ostat mulle arkun, \\
            ett’ saan taivaass’ uuden harpun. \\
            Kun mä kuolen vanhan banjoni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...korttipakkani sä saat. :,: \\
            Sillä enkelit ei rokkaa \\
            eikä myöskään pelaa pokkaa. \\
            Kun mä kuolen korttipakkani sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...kaikki tupakkani saat. :,: \\
            Sillä luona taivaan portin \\
            tarjoo Peter mulle Nortin. \\
            Kun mä kuolen kaikki tupakkani saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhat kalsarini saat. :,: \\
            Kun sä katsot niitä tarkkaan \\
            näet niistä monta karttaa. \\
            Kun mä kuolen vanhat kalsarini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...varmuusesineeni saat. :,: \\
            Sillä taivaassa ei panna, \\
            koska enkelit ei anna. \\
            Kun mä kuolen varmuusesineeni saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...pornolehteni sä saat. :,: \\
            Sivut yhteen liimautuivat, \\
            vedin niihin monet kuivat. \\
            Kun mä kuolen pornolehteni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistöt: \\
\hspace{10mm} \\
            …minut pussiin laittakaa. :,: \\
            Sillä frendi Keravalta \\
            saa käskyt Saatanalta. \\
            Kun mä kuolen minut pussiin laittakaa. \\
\hspace{10mm} \\
            ...teräsreunaiseni sä saat. :,: \\
            Taivaassa niin pahoin pelkään, \\
            pannaan mulle siivet selkään. \\
            Kun mä kuolen teräsreunaiseni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...niin sä vaijerini saat. :,: \\
            Taivaassa ei ylimalkaan \\
            side passaa avojalkaan. \\
            Kun mä kuolen, niin sä vaijerini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhat pihtini sä saat. :,: \\
            Sillä taivahassa voidaan \\
            pinseteillä ekstrahoida. \\
            Kun mä kuolen vanhat pihtini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...paljon leikata kai saan. :,: \\
            Taivaan isä pitää huolen \\
            potilaat ei käsiin kuole. \\
            Kun mä kuolen paljon leikata kai saan. \\
\hspace{10mm} \\
            ...antibioottini sä saat. :,: \\
            Taivaas bakteerit ei idä \\
            peljätä ei niitä pidä. \\
            Kun mä kuolen antibioottini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...natsilippuni sä saat. :,: \\
            Sillä olen Halla-aho \\
            enkä neekereitä taho. \\
            Kun mä kuolen natsilippuni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan viinapääni saat. :,: \\
            Se toimii tosi äkkii, \\
            sillä rahaakin jää säkkiin. \\
            Kun mä kuolen vanhan viinapääni saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...tyhjät pulloni sä saat. :,: \\
            Niit on monta suurta kassii, \\
            kun viet kauppaan, tulee massii \\
            Kun mä kuolen tyhjät pulloni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhat kasettini saat. :,: \\
            Kypsyy lailla hienon viinin, \\
            biisit Kake Randeliinin. \\
            Kun mä kuolen vanhat kasettini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan ruumiini sä saat. :,: \\
            Se on tosi hyvä diili, \\
            jos sä olet nekrofiili. \\
            Kun mä kuolen vanhan ruumiini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...kaikki muutkin kuolee vaan. :,: \\
            Sillä olen terroristi, \\
            joka pommin tänne pisti. \\
            Kun mä kuolen kaikki muutkin kuolee vaan. \\
\hspace{10mm} \\
            ...sitten dippani sä saat. ;.; \\
            Sen jos voisit viimeistellä, \\
            jäin kai aukeemalle neljä. \\
            Kun mä kuolen sitteni dippani sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhat koodini sä saat. :,: \\
            Menee ikä, terveys, järki. \\
            On koodi silti särki. \\
            Kun mä kuolen vanhat koodini sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhat bokserini saat. :,: \\
            Kitupiikki, pihi, saita. \\
            En mä pessyt kakkaraitaa. \\
            Kun mä kuolen vanhat bokserini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...niin et mitään multa saa. :,: \\
            Olet rasittava loinen, \\
            vittu, etsi joku toinen! \\
            Kun mä kuolen niin et mitään multa saa. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhat siittiöni saat. :,: \\
            Varastot on vähän niukat, \\
            oli farkut liian tiukat. \\
            Kun mä kuolen vanhat siittiöni saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...kaikki kortonkini saat. :,: \\
            Sillä taivaas' ei oo pulaa \\
            Helvetissä kumi sulaa. \\
            Kun mä kuolen kaikki kortonkini saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...vanhan sänkyni sä saat. :,: \\
            Muistoani kunnioita, \\
            vietereillä marssi soita! \\
            Kun mä kuolen vanhan sänkyni sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            ...ihmesalvani sä saat. :,: \\
            Kuten huomaat seisoo yhä, \\
            vaik on avattu maa pyhä. \\
            Kun mä kuolen ihmesalvani sä saat. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Du skall få min Simpsons regel när jag dör. :,: \\
            För i himlen Sankte Peter \\
            blott använder planimeter. \\
            Du skall få min Simpsons regel när jag dör. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Du skall få min dubbla botten när jag dör. :,: \\
            När mot himlens port jag vankar \\
            går jag helt med andra tankar. \\
            Du skall få min dubbla botten när jag dör. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Sunda barn kan alltid ta ännu en tår. :,: \\
            Må vårt sundhet alltid stråla \\
            må vi alltid kunna SKÅLa. \\
            Sunda barn kan alltid ta ännu en tår. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Gute Kinder trinken immer bissel mehr. :,: \\
            Es kann nie genug empfohlen \\
            werden noch einmal zu SKÅLen. \\
            Den gute Kinder trinken immer bissel mehr. \\
\end{comment}