\song{Pornolaulu (\textit{400})}{}

            Karskisti vaan kun kirosanat kaikaa, \\
            Härskisti hei kun pornolaulu raikaa, \\
            Ronskisti vaan tätä ruokotonta aikaa  \\
            kun rumasana sanotaan niinku se on. \\
\hspace{10mm} \\
            Permanto kun meikäläistä  \\
            otti takaraivoon \\
            Kun ensin tuli Herbaa  \\
            ja sitten tuli turpaan \\
            Ja käsiäkin paleli ja harmitti. \\
            Ennenkin on laulettu ja  \\
            nuotit pantu nippuun, \\
            mut minä laulan roisit laulut \\
            ihan suoraan, \\
            romantiikka se ei sovi jätkälle. \\
\hspace{10mm} \\
            Porakorven Akseli se pornokuvan näytti  \\
            siinä oli hämähäkki väärinpäin. \\
            Samperi kun marraskuukin  \\
            meni risaseksi, \\
            tupakkia poltettiin ja kiroiltiin. \\
\hspace{10mm} \\
            Meikäläinen kyllä tietää  \\
            rasvasimmat vitsit, \\
            mä kirjotan ne muistii,  \\
            se yks on sitte kauhee  \\
            kun sauna palo poroks’  \\
            mutta maattiin vaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Karskisti vaan… \\
\hspace{10mm} \\
            Karjut sano mulle että ompas kova jätkä \\
            kun ensin meni salkku  \\
            ja sitten meni tolkku \\
            ja sitten meni mukavasti muuten vaan. \\
            Kyllä oli kauhee reikä rengin perperissä, \\
            yks’ nappi oli irti se ompeli sen kiinni \\
            ja samalla se ompeli  \\
            myös alushousut kii. \\
\hspace{10mm} \\
            Minä olen nähnyt kerran riptiisitanssin \\
            siltä näky sillon rintaliivitkin. \\
            Pentti otti pyörän ja lähti sitten naisiin, \\
            minä pidän peukkua pystyssä. \\
\hspace{10mm} \\
            Samperi kun meikäläinen  \\
            vetää kovan rallin \\
            niin heikommat ne pyörtyy  \\
            ja kirjottelee lehtiin, \\
            ne on musta naivia ihmisiä. \\
\hspace{10mm} \\
            Karskisti vaan… \\
