\song{Saku Sammakko (\textit{401})}{}

            :,: Saku Sammakko kosiomatkallaan, \\
            ahaa, ahaa. :,: \\
            Saku Sammakko kosiomatkallaan \\
            veti Hillevi Hiirtä pulkassaan, \\
            ahaa, ahaa, ahaa. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Saku Sammakko veti oikein vauhdilla \\
            ahaa, ahaa. :,: \\
            Saku Sammakko veti oikein vauhdilla, \\
            sitä Hillevi Hiirtä pulkassaan, \\
            ahaa, ahaa, ahaa. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Saku Sammakko teki sitä seisaaltaan  \\
            ahaa, ahaa. :,:  \\
            Saku Sammakko teki sitä seisaaltaan,  \\
            eikä Hillevi ollut moksiskaan, \\
            ahaa, ahaa, ahaa. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Ja nyt Hillevi Hiirestä huomataan, \\
            ahaa, ahaa. :,:  \\
            Ja nyt Hillevi Hiirestä huomataan,  \\
            että Saku on vetänyt paljaaltaan,  \\
            ahaa, ahaa, ahaa. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Ei tiennyt Saku ei Matiaskaan, \\
            eiei, eiei. :,: \\
            Ei tiennyt Saku ei Matiaskaan,  \\
            että Hillevi Hiireltä taudin saa, \\
            eiei eiei eiei. \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Saku Sammakko fan club laajenee, \\
            jeejee, jeejee. :,: \\
            Saku Sammakko fan club laajenee, \\
            se laajenee ja laajenee, \\
            jeejee, jeejee, jeejee. \\
\hspace{10mm} \\
            Enkeli taivaan lausui näin, jeejee, jeejee: \\
            "Miks hämmästyitte säikähtäin? \\
            Jeejee, jeejee. \\
            Mä suuren ilon ilmoitan,  \\
            maan kansoille nyt tulevan."  \\
            Jeejee, jeejee, jeejee. \\
\hspace{10mm} \\
            Jo Karjalan kunnailla lehtii puu. \\
            joojoo, joojoo. \\
            Karjalan koivikot tuuhettuu, joojoo joojoo. \\
            Käki kukkuu siellä ja kevät on,  \\
            vie sinne mun kaihoni pohjaton.  \\
            Joojoo, joojoo, joojoo. \\
\hspace{10mm} \\
            \begin{comment} Lisäsäkeistö: \\
\hspace{10mm} \\
            :,: Sai myös Saku muiston itselleen, \\
            ai ai, ai ai. :,: \\
            Sai myös Saku muiston itselleen,  \\
            satiaisen, kupan ja syfiliksen,  \\
            aih aih, aih aih, aih aih. \\
\end{comment}