\song{Persepano (\textit{434})}{Päivänsäde ja menninkäinen}

            Kirkkoisä kiven heitti,  \\
            jos pippelillä leikki, \\
            tai jos pani esiavioon. \\
\hspace{10mm} \\
            Helvettiin sun täytyy mennä,  \\
            jos ei mälli vaimoon lennä,  \\
            mulkkus kuuluu kirkon kalustoon. \\
\hspace{10mm} \\
            Kai muistat runkkaaminen sinut sokeaksi saa, \\
            ja kämmeniin se karvaa kasvattaa. \\
            Siis rukoile ja pallejasi pöydän kulmaan lyö,  \\
            jos meinaa tulla märkä yö. \\
\hspace{10mm} \\
            Joku keksi persepanon,  \\
            nerokasta minä sanon,  \\
            Jumala ei katso kakkoseen. \\
\hspace{10mm} \\
            Immenkalvot siinä säilyy,  \\
            neitsyytesi raja häilyy. \\
            Turhaan pappi sua sormeilee. \\
\hspace{10mm} \\
            Vaan kohta varmaan perseeseenkin kalvot asentaa,  \\
            ja pappi neuvoo kuinka paskantaa. \\
            Siis tuohon aikaan voin ymmärtää pidättäytymisen,  \\
            mutta nykyään enää en. \\
\hspace{10mm} \\
            Vapaasti saa nyt jo panna,  \\
            mikset silti pesää anna,  \\
            tule pois jo keskiajalta. \\
\hspace{10mm} \\
            Ei sua heitetä noitana koskeen,  \\
            vaikka otat heti poskeen,  \\
            Mikäs vittu siinä nyt maksaa? \\
\hspace{10mm} \\
            No vanhentuneet siveysarvot vielä vaikuttaa,  \\
            sen huomaan aina silloin kun en saa. \\
            Ja mietin miksi toinen täällä pihtaa pilluaan  \\
            ja toinen joutuu runkkaamaan. \\
