\song{Q-balainen serenadi (\textit{504})}{}

        Me tulimme kapakasta \\
        kai hiukkasen horjuen. \\
        Oli lähtömaljoja juotu, \\
        ja se yö oli ihmeellinen. \\
        Joku huomasi sattumalta, \\
        se oli kai Watkinson, \\
        että serenadi sulle \\
        ihan velvollisuutemme on. \\
\hspace{10mm} \\
        Ja kolmisin seisahduimme \\
        me alle sun akkunas \\
        ja punaisen lampun näimme \\
        me palavan huoneessas. \\
        Ah - muistan - ympärillä \\
        oli ihana Kuuban yö \\
        ja nuorena hehkuvana \\
        joka ainoa sydän lyö. \\
\hspace{10mm} \\
        Me muistamme kuuman poves \\
        ja keinuvan lantios, \\
        ja jokainen huulillansa \\
        tuns vielä sun suutelos. \\
        Ja me kaipasimme jälleen \\
        sinun nauruas solisevaa, \\
        oi miksi on jätettävä \\
        tämä ihanain öitten maa? \\
\hspace{10mm} \\
        Tom lauloi murheellisesti \\
        ja säesti Watkinson, \\
        minä nielin kyyneleitä, \\
        olin kovasti onneton. \\
        Niin rakastin sinua silloin, \\
        ja rakastan vieläkin, \\
        ja sun punainen sukkanauhas \\
        on aarteeni kallehin. \\
\hspace{10mm} \\
        Sinä avasit ikkunasi \\
        ja kummasti hymyillen \\
        sinä pudotit jokaiselle \\
        tulipunaisen kukkasen. \\
        Ja me itkimme haikeasti, \\
        ja horjuimme satamaan. \\
        Ah, Kuuban helmi, sua \\
        en unohda milloinkaan. \\
\hspace{10mm} \\
        Kuljin Kuuban yössä yksin, \\
        oli rahat ja kello pois. \\
        Olimme olleet sylityksin, \\
        tämä kaiken loppuko ois? \\
        Minä itkin niin haikeasti \\
        ja hiljaa kirosin. \\
        Olin lempinyt syntistä liljaa, \\
        jota nyt minä inhosin. \\
\hspace{10mm} \\
        Kuului yössä karmea nauru, \\
        joka seuras mun kulkuain. \\
        Se oli sen seireenin laulu, \\
        jota nyt minä inhosin. \\
        Minä itkin niin haikeasti \\
        ja hiljaa kirosin. \\
        Olin lempinyt syntistä liljaa, \\
        jota taas minä kaipasin. \\
