\song{Marilyn (\textit{510})}{}

        Mä taivalsin läpi tuulen ja tuiskun, \\
        nähdäkseni sun puuterihuiskun. \\
        Mä silmäni suljin \\
        ja sinut näin tytössä naapurin. \\
        Olin nuori ja keuhkoissa kirveli Boston. \\
        Brylcreemikutreilla keikkui Roston. \\
        Sä olit mun nainen, \\
        nainen Marilyn. \\
\hspace{10mm} \\
        Mä tuijottelin silloin \\
        vain sinun herkkupoveen, \\
        ja kuuta ulvoin illoin langenneena loveen. \\
        Ja mä lauloin: \\
\hspace{10mm} \\
        Marilyn Marilyn, \\
        milloin riisut jumpperin? \\
        Marilyn Marilyn, \\
        tuon ajan saanko koskaan takaisin? \\
\hspace{10mm} \\
        Mä tulisesti sua kirjeillä lemmin, \\
        vaikka MGM vastaili virallisemmin. \\
        Mua mitkään voimat \\
        silloin masentaneet ei. \\
        Mä rahani tuhlasin sun joka leffaan \\
        ja unessa hampaat iskin sun peffaan. \\
        Oli kaikkein pyhin sinun hurlumhei. \\
\hspace{10mm} \\
        Ja kun sun nurin niskoin \\
        sai kirjailija-Arttu, \\
        mä seinältä sun kiskoin, \\
        sä olit pelkkä narttu. \\
\hspace{10mm} \\
        Marilyn... \\
\hspace{10mm} \\
        Sun kuvasi kanssa mä sänkyyn hiivin \\
        ja siitä Hollywoodin aatosten siivin \\
        itseni uneen itkin ja uniin onanoin. \\
        Mä jengissä näyttelin kovaa jätkää. \\
        Muut jumaloi mua ja minun prätkää \\
        Muut jumaloi mua, mä sinua jumaloin. \\
\hspace{10mm} \\
        Marilyn... \\
\hspace{10mm} \\
        Marilyn Marilyn, \\
        milloin palaat takaisin? \\
        Marilyn Marilyn, \\
        täällä ootan kanssa jumpperin. \\
