\song{Intian kuu (\textit{607})}{}

        Intiassa kuukin on kuumempi. \\
        oo-hiio-hei \\
        Kuin aurinko meillä vaan suurempi. \\
        oo-hiio-hei \\
        Ja kerran se lakkini sytytti. \\
        oo-hiio-hei \\
        Olin silloin päissäni tietysti. \\
        oo-hiio-hei \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele sinä vaan, \\
        kyllä sinut tunnetaan. \\
        Ja vaikka sen valheeksi vannotkin, \\
        niin kyllä sua uskotaan. :,: \\
\hspace{10mm} \\
        Linnut siellä paistuivat lennossa. \\
        Ja voi siellä myytiin pullossa. \\
        Ja jok'ikinen kala joka ongittiin, \\
        oli keitettynä kun se nostettiin. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Intiassa ankkuri nostettiin, \\
        ja Punaiseen mereen se laskettiin. \\
        Ja sen minä voin vaikka vannoa, \\
        että seilasimme puolukkahillossa. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Näin minä Niilin rannikot. \\
        Näin krokotiilit ja faaraot. \\
        Siellä muumiot oli niinkuin ennenkin, \\
        ja lähettivät terveiset teillekin. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Pyramiidin huipull' oli majakka, \\
        ja majakass' oli kapakka. \\
        Ja siellä me kävimme ryypyllä \\
        ja muumioitten kanssa hypyllä. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Siellä näin minä neekerityttösen, \\
        niin sievän, hennon ja herttaisen. \\
        Vaan yks murjaani juoksi mun perääni \\
        ja halkaisi kirveellä kalloni. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Kun me purjehdimme Kreetalle, \\
        niin Välimeri haiskahti sillille. \\
        Siellä seireenit lauloivat kuorossa, \\
        oli uintiretki siis vuorossa. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Siellä tutustuin seireenityttöseen, \\
        niin sievään, hentoon ja herttaiseen. \\
        Vaan kun suutelin sitä pyrstölle, \\
        se haukkas mun perseeni lounaakseen. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Ja matkalla aikamerkkinä, \\
        oli suurensuuri jyrinä. \\
        Kun miljardi muuta kuonoa, \\
        huusi allahille mantroja. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Kreikan nienten takana, \\
        väijyi alkoholisti pakana. \\
        Se entrasi meidän kylkehen, \\
        juotti pontikkaa perämiehelle. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Perämiehemme pontikkakänninen, \\
        vei meidät Maltan saarelle. \\
        Vaan kun saari oli pieni niin, \\
        me purjehdimme sen upoksiin. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
\hspace{10mm} \\
        Ja laivalla karttapallona, \\
        oli suurensuuri peruna. \\
        Vaan kun muona alkoi loppua, \\
        meidän täytyi syödä Afrikka. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Hei juttele... \\
