\song{Baarikärpänen (\textit{629})}{}

        Mua puri baarikärpänen \\
        mut miksi suremaan. \\
        Jo kauan sitten lääkkeen \\
        löysin siihen puremaan. \\
        Alla konjamiinipullon \\
        onnellisten tähtien, \\
        on hyvä olo ollut mulla \\
        siitä lähtien. \\
\hspace{10mm} \\
        Jos posket ei näy takaapäin niin \\
        missä vika on? \\
        No sosiaalihuoltohan \\
        on ollut vastuuton. \\
        Kas viina menee ensiin poskiin, \\
        sieltä aivoihin, \\
        ja sieltä käsin vaikuttaa \\
        se kaikkiin vaivoihin. \\
\hspace{10mm} \\
        Siis ryyppäämään, ryyppäämään \\
        joka aamu sännätään \\
        ja kun päivä on ohi \\
        niin lisää kännätään. \\
        Tahdon olla juovuksissa \\
        aina sekä maanantaina \\
        tiistaina, kesiviikkona \\
        ja torstaina. \\
\hspace{10mm} \\
        Poliisinkin tiedetään \\
        mua mätkineen \\
        ne oottaa mua pihalla \\
        baarikärpäslätkineen. \\
        Voi jospa voisin jäädä \\
        tänne baariin nukkumaan \\
        kun multa ihmisoikeudet \\
        on näemmä päässy hukkumaan. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Siis ryyppäämään.... :,: \\
\hspace{10mm} \\
        Ne jossain pohtii nytkin \\
        viinan hinnan nostoa. \\
        Mä istun baaritiskillä \\
        janoten kostoa. \\
        Vaan eipä taida kannataa \\
        nenillensä hyppiä, \\
        on multa liian helppoa \\
        näin siivet nyppiä. \\
\hspace{10mm} \\
        :,: Siis ryyppäämään... :,: \\
