\song{Herwanta - Tupsu-laa (\textit{69})}{Mannakorven mailla}

            Kun yhden tähden jaloviinaa \\
            Annalassa juodaan, \\
            viattomat fuksitytöt \\
            Hervannasta tuodaan. \\
            Hurahuhhahhei! \\
            Mistä helpoimmalla saadaan, \\
            sillä niin me tehdään \\
            Tupsulassa haureutta. \\
\hspace{10mm} \\
            Hävitetään boomarit ja \\
            muutkin parasiitit, \\
            kauppakeskus Duon eessä \\
            kerjää humanistit. \\
            "Halleluujah hei!" \\
            huutaa herra teologit, \\
            juhlii sähkötalon \\
            kellarissa teekkarit. \\
\hspace{10mm} \\
            Koulun katon alla riehuu \\
            krapulainen lauma, \\
            kohmelomme korjaa \\
            pitsa, salmari ja sauna. \\
            Hurahuhhahhei! \\
            Uuteen nousuun veikkokulta, \\
            kotiin teleporttaamalla \\
            tai ei ollenkaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Tetapk, titepk, \\
            ranska sekä saksa, \\
            juolahtaapi mieleen ify, \\
            statiikka ja raksa. \\
            Halleluujah hei! \\
            Turhuuksien luennoilla \\
            istuu vuosi toisen jälkeen \\
            vanha konkari. \\
\hspace{10mm} \\
            Teekkareilla jallupullot, \\
            Wappu alkaa painaa, \\
            unohtunut nimi on jo \\
            wappuheilan varman. \\
            Hurahuhhahhei! \\
            Heitä pois ja hanki uusi \\
            Minna, Marjaliisa, \\
            Marjaleena, Marjukka. \\
\hspace{10mm} \\
            Ja iltaisin se viiksivallu \\
            tulee puhuun säästä, \\
            happihyppelylle mutta \\
            jatkoille ei päästä. \\
            Halleluujah hei! \\
            Koulun päihdepolitiikka, \\
            killat, kerhohuoneet, \\
            etunurtsi, bommari. \\
\hspace{10mm} \\
            Yatzy ynnä Pude sekä \\
            Vulli että Kurkku, \\
            padassakin mitattu on \\
            näiden suurin auktoriteetti. \\
            Huhhahhei! \\
            Keken vanha vessanpönttö \\
            suurten seremonioiden \\
            kera haudattiin. \\
\hspace{10mm} \\
            Lastentarhan sijoittelu \\
            kusee omaan nilkkaan, \\
            ikkunasta saattaa nähdä \\
            temmellyksen vilkkaan. \\
            Hurahuhhahhei! \\
            Nyt se kieltolaki voimaan \\
            eihän täällä jumalauta \\
            pysty nukkumaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Kun yhden tähden jaloviinaa \\
            Annalassa juodaan, \\
            viattomat fuksitytöt \\
            Hervannasta tuodaan. \\
            Hurahuhhahhei! \\
            Mistä helpoimmalla saadaan \\
            sillä niin me tehdään \\
            Tupsulassa haureutta. \\
