\song{Jokainen on vähän nolo (\textit{74})}{Jokainen on vähän homo}

            Koska Suomi ei ole mustavalkoinen, \\
            voi Mansessa olla porilainen. \\
            Miksi arkkitehti on erilainen, niin erilainen, \\
            silti erilainen... \\
\hspace{10mm} \\
            Mikä teekkarin pistää koodaamaan \\
            ja nolosti diskossa joraamaan? \\
            Kuka kaksin nyt tahtoisi ollakaan, \\
            parisuhteeseen kukaan ei huolisikaan. \\
\hspace{10mm} \\
            Se on aivan sama Antero vai Timo, \\
            se on aivan sama runkkaus vai pano. \\
            Parasta seksii on solo \\
            ja jokainen on vähän nolo. \\
\hspace{10mm} \\
            Teekkari, arkkari, luolamies, \\
            emeritusprofessori kukaties. \\
            Arvatenkin sitsimies \\
            ja letkumestari tuuba hies. \\
\hspace{10mm} \\
            Kaikki voivat toki killassa yöpyä \\
            ei kotiin tarvitse kävellä, \\
            sillä Näsinneulasta nähtynä \\
            me olemme helvetin köyhiä. \\
\hspace{10mm} \\
            Se on aivan sama duunari vai pomo, \\
            se on aivan sama duunari vai pomo. \\
            Jokaisell’ on perseessä mono \\
            ja odottaa kelan jono. \\
\hspace{10mm} \\
            Miks virkaan valitaan sukulainen, \\
            sitä hakijoista miettii jokainen. \\
            Mutta teekkarin mieli on erilainen \\
            minä dokailen, minä mokailen. \\
\hspace{10mm} \\
            Oli eilisilta pikkusen nolo, \\
            tänä aamuna otsassa molo. \\
            Leekoissa kauhea kolo. \\
            Krapula on voittajan olo! \\
\hspace{10mm} \\
            Jokainen on vähän nolo, \\
            jokainen on vähän nolo. \\
            Jokainen on vähän nolo, \\
            jokainen on vähän nolo. \\
