\song{Moskovalaisen ylioppilaan laulu (\textit{203})}{Pesnya o rodinye}

Soolo: \\ Suuri kaunis on mun synnyinmaani, \\ maa metsäin vuorten järvien. \\ Ei oo maata toista tuntemaani, \\ missä vapaampi ois ihminen. \\ \hspace{10mm} \\ Suuri kuoro: \\ Ei oo... \\ \hspace{10mm} \\ Moskovasta rajoillemme saakka, \\ etelästä perin pohjoiseen. \\ Kansalaiset ovat valtiaita \\ mittaamattomansa synnyinmaan. \\ \hspace{10mm} \\ Kansalaiset... \\ \hspace{10mm} \\ Kansankulttuuri on korkealla, \\ keksinnöt sen meille osoittaa: \\ kirjastoja joka kolhoosissa, \\ muutamat jo osaa lukea. \\ \hspace{10mm} \\ Kirjastoja... \\ \hspace{10mm} \\ Yliopistoja meill' on monta, \\ monta niiss' on opiskelijaa. \\ Opiskelu onpi vaivatonta, \\ kun vain tietää, onko njet vai da. \\ \hspace{10mm} \\ Opiskelu... \\ \hspace{10mm} \\ Avaruuden oomme valtiaita, \\ kuollut koira kiertää maailmaa. \\ Tekniikka se onpi vaivatonta, \\ kun vain Mossen saisi kulkemaan. \\ \hspace{10mm} \\ Tekniikka... \\ \hspace{10mm} \\ Ydinvoima rauhan vain on renki, \\ säteily se maidon pastöroi. \\ Ilmassa on liennytyksen henki, \\ kohta pommit pois jo heittää voi. \\ \hspace{10mm} \\ Ilmassa... \\ \hspace{10mm} \\ Harrastamme lehmänjalostusta, \\ kasvatamme katkarapuja. \\ Salmonella aina vaivanamme, \\ vaan vodkalla senkin voitamme. \\ \hspace{10mm} \\ Salmonella... \\ \hspace{10mm} \\ Kommunismi aate kaikkivoipa, \\ yli maailman se leviää. \\ Vapautta aina arvostamme, \\ siksi toisilta sen riistämme. \\ \hspace{10mm} \\ Vapautta...