\song{Intian kuu (\textit{607})}{}

Intiassa kuukin on kuumempi. \\ oo-hiio-hei \\ Kuin aurinko meillä vaan suurempi. \\ oo-hiio-hei \\ Ja kerran se lakkini sytytti. \\ oo-hiio-hei \\ Olin silloin päissäni tietysti. \\ oo-hiio-hei \\ \hspace{10mm} \\ :,: Hei juttele sinä vaan, \\ kyllä sinut tunnetaan. \\ Ja vaikka sen valheeksi vannotkin, \\ niin kyllä sua uskotaan. :,: \\ \hspace{10mm} \\ Linnut siellä paistuivat lennossa. \\ Ja voi siellä myytiin pullossa. \\ Ja jok'ikinen kala joka ongittiin, \\ oli keitettynä kun se nostettiin. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Intiassa ankkuri nostettiin, \\ ja Punaiseen mereen se laskettiin. \\ Ja sen minä voin vaikka vannoa, \\ että seilasimme puolukkahillossa. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Näin minä Niilin rannikot. \\ Näin krokotiilit ja faaraot. \\ Siellä muumiot oli niinkuin ennenkin, \\ ja lähettivät terveiset teillekin. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Pyramiidin huipull' oli majakka, \\ ja majakass' oli kapakka. \\ Ja siellä me kävimme ryypyllä \\ ja muumioitten kanssa hypyllä. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Kun me purjehdimme Kreetalle, \\ niin Välimeri haiskahti sillille. \\ Siellä seireenit lauloivat kuorossa, \\ oli uintiretki siis vuorossa. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Siellä tutustuin seireenityttöseen, \\ niin sievään, hentoon ja herttaiseen. \\ Vaan kun suutelin sitä pyrstölle, \\ se haukkas mun perseeni lounaakseen. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Kreikan nienten takana, \\ väijyi alkoholisti pakana. \\ Se entrasi meidän kylkehen, \\ juotti pontikkaa perämiehelle. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Perämiehemme pontikkakänninen, \\ vei meidät Maltan saarelle. \\ Vaan kun saari oli pieni niin, \\ me purjehdimme sen upoksiin. \\ :,: Hei juttele... \\ \hspace{10mm} \\ Ja laivalla karttapallona, \\ oli suurensuuri peruna. \\ Vaan kun muona alkoi loppua, \\ meidän täytyi syödä Afrikka. \\ :,: Hei juttele...