\song{Exculaulu (\textit{80})}{Matkalaulu}

Kaljat kyydissä on, \\ excuapinalla on viinaa. \\ Otin yhden gambiinan, \\ tutor otti hiukkasen liikaa. \\ Fuksia haastatellaan, \\ Kapu on ottanut oluen. \\ Sedät äänessä vaan, \\ silloin kun on hätätilanne. \\ \hspace{10mm} \\ Heikko veikko sammu bussiin, \\ onko kellään mustaa tussii. \\ \hspace{10mm} \\ Oulu on tuolla edessämme jossain. \\ Mennään, mutta ei saa oksentaa. \\ Toivon, ettei kalja loppuis ollenkaan. \\ Tämä voi olla \\ koko elämämme viimeinen matka \\ gambiinaa gurlataan. \\ Toivon, että excu jatkuu, jatkuu vaan. \\ \hspace{10mm} \\ Tätii pissatti taas, \\ pysähdytään n:ttä kertaa. \\ Samat hypermarketit, \\ Hihnalle kaljaa ja viinaa. \\ \hspace{10mm} \\ Kerro meille fuksi, vitsi. \\ Sedät tulee iloisiksi. \\ \hspace{10mm} \\ Oulu on tuolla takanamme jossain. \\ Mennään, mutta ei saa oksentaa. \\ Toivon, ettei kalja loppuis ollenkaan. \\ Tämä voi olla \\ koko elämämme viimeinen matka \\ gambiinaa gurlataan. \\ Toivon, että excu jatkuu, jatkuu vaan. \\ \hspace{10mm} \\ Avaa gambiinan \\ imaisen sisään kuoleman, \\ niin punaista, että pelottaa. \\ Pelkään, että bussi ajaa meidät Espooseen \\ Mitä sitten teen? \\ Mitä sitten teen? \\ Sit jos ajatellaan sitä kuka sai eilenkin. \\ Ties vaikka tästä seurais lapsikin. \\ Toisilla on joku, joka heille antaa. \\ Nyt ei kukaan muista, \\ eikä tahdokaan. \\ \hspace{10mm} \\ Koti on tuolla edessämme jossain. \\ Mennään, mutta juodaan vichyy vaan. \\ Toivon, että darra loppuis, auttakaa. \\ Tämä voi olla \\ koko elämämme viimeinen matka \\ täytyy oksentaa. \\ Toivon, että excu loppuu, loppuu vaan.