\song{Kauppakeskus Duon kulmal' blues}{Bluesia Pieksämäen asemalla}

Tänne jäin, tänne jäin tuska mielessäin \\
Milloin menee ratikoita kotiinpäin? \\
nolla neljä kakskytkuus \\
nyt soi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Teekkarit on, ja pari pultsarii \\
Kummallakaan pääsyä ei skellariin \\
Syvä humalaisuus \\
ja soi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Kohta bileistä kotiin minä pääsen pois \\
Voi kun kolmosratikka jo täällä ois \\
Minun sielu huus \\
ja alkoi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Ässä ei oo auki, eikä Pottikaan \\
Amazonasiin en menis muutenkaan \\
Mikä toivottomuus \\
Näin soi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Kun häipynyt on kaikki todellinen \\
niin helposti syntyy kuvitellen \\
toinen todellisuus: \\
Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Jospa kuvittelisin mä jonkun Skillasta \\
niin saisin paremman tästä illasta \\
Syntyis monikiltaisuus \\
ja soisi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
ja KoRKiltakin jonkun funtsia voin \\
joka ryyppää hikoilevin kainaloin \\
Näin alkaa bailu uus \\
Kulkee Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Ja sitten täyteläisyyttä Hiukkanen \\
tuo ystävämme killasta Hiukkasen \\
Kova railakkuus \\
ho-hoo, Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Mielessäni näen myös kilta Bionerin \\
ja tunnelma Päätalon kellarin \\
niin, ja Autekkilaisuus \\
ja yhä Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Hetkinen! Sitten tarvitsen mä Ykinkin \\
Se vauhtia tuo lailla Keke Rosbergin \\
Siirryppä bailailuus \\
ja soita Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
No, nythän tämä kulkee tahtiin musiikin - \\
ihan niin kuin äsken halusin \\
Oi, meidän voimakkuus! \\
Näin kulkee Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Se kulkee kun uskon sen kulkevan, \\
vaikka vain päässä öisen vaeltajan \\
Riittää tarmokkuus! \\
Riittää Kauppakeskus Duon kulmal' blues! \\
\hspace{10mm} \\
Ratikkaan vielä aikaa monta tuntia on: \\
Avaan kavereillekkin uuden kolpakon \\
Vedetään kierros uus, \\
ja jatkuu Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Tilaan safkan lähigrillistä valmistumaan \\
Sitsiruoka ei riittänyt alkuunkaan \\
Hei safka what's the news? \\
Soita Kauppakeskus Duon kulmal' blues! \\
\hspace{10mm} \\
Hyvä näin, mutta tahdon lisää vieläkin \\
No Man@gerilaisen funtsin tietenkin \\
Vedäppä olut taikka kuus \\
Tää biisi on Kauppakeskus Duon kulmal' blues! \\
\hspace{10mm} \\
Hetkinen! Sitten aitoa tunnelmaa: \\
MIKkiläiset saapuvat kuoharin kaa \\
Juodaan tuusannuuskaksi Kauppakeskus Duon kulmal' blues! \\
\hspace{10mm} \\
Nyt on koossa meillä monta hauskaa teekkarii \\
Oi kun joltain vielä löytyisi liköörii \\
Uusi maittavuus \\
Oh boy! Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Voi Luoja jatkot rupee tästä muodostumaan! \\
Ei ole mulla kiiret' enää Kalevaan \\
Tästä vielä railakkuus \\
ja niin soi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Kun katson kauppakeskuksen kattoa päin \\
Niin TiTeläisen näen siellä päissäin \\
Vergi, Viski, Vermouth! \\
Kauppakeskus Duon kulmal' blues! \\
\hspace{10mm} \\
On varmaan miljoona huonompaa \\
tapaa ratikkaa kotiin odottaa \\
iankaikkisuus \\
kuin soittaa Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Ho! Ho! Ho! Tämähän kulkee nyt! \\
Kuvitellut kiltakäytävä on ilmestynyt \\
Mikko Kemppikin huus: \\
"Soita Kauppakeskus Duon kulmal' blues!" \\
\hspace{10mm} \\
Näin se toimii, mutta miksi mietin vaan \\
miten Indecs aikoo tyhjentää oluttaan \\
Iskee toivottomuus, \\
ja soi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Mul ois olo ihan niinkuin vasta huijatun, \\
jos seuranani olisi ei Urbanum \\
Nekin sanoi: "Avaa suus \\
ja laula Kauppakeskus Duon kulmal' blues!" \\
\hspace{10mm} \\
It seems to be our crossing fates \\
to be sitting here with my INTO mates \\
Drinking the booze \\
we sing the Shopping center Duo corner blues \\
\hspace{10mm} \\
Smoking and drinking, singing the song \\
Things are not right and they are not wrong \\
We've got nothing to lose, \\
I got the Shopping center Duo corner blues \\
\hspace{10mm} \\
Tässä meillä kööri on jo ainakin \\
Voi kun vielä tänne saisin seuraan TARAKIn \\
ja sen riehakkuus \\
saapuis Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Kun on punkkua tää ja kaljat nää \\
Lähes mahdotonta yksin on tyhjentää \\
VolttiExcun kaljaisuus \\
ja soittaa Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Taas kerran, kun bileet saa toimimaan \\
siitä vähitellen ilman muuta kuihtuu vaan \\
tuore innokkuus, \\
se on Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\ 
\hspace{10mm} \\
Niin sortuvat kuvitellut rakenteet: \\
on teekkarit jo kotiin lähteneet \\
Mieleen tulee fuksius \\
Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Se kesti hetken vain. Se meni johonkin vaan \\
Aamuluennot alkaa pelottaan \\
todellisuus \\
ja Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Mihin kaikkeen teekkari pystyykään \\
Voi nojaa mielikuvitus ystävään \\
Oi, mahtavuus! \\
Näin syntyi Kauppakeskus Duon kulmal' blues \\
\hspace{10mm} \\
Pari tuntia on vielä laskariin, \\
Ennen dynarii vaivun päikkäriin \\
Liike vai staattisuus \\
vai Kauppakeskus Duon kulmal' blues... \\
\hspace{10mm} \\
Blues... \\